【霸氣空姐】男乘客不滿機上有黑人 黑人空姐：你執埋行李落機！

一名白人男子搭飛機時口出狂言，聲稱「不想身邊有黑人」，機艙內的黑人空姐不甘受辱，下令他「執好行李、下機」，後來連機師也出面，召來保安人員攆走這名男乘客。

事發在西班牙特內里費北部機場，加那利航空公司（Binter Canarias）一班準備前往拉帕爾馬島的客機上，有乘客拍到當時片段並上載社交網。目擊者指，該名70歲白人男子竟對黑人空姐表示：「我不想有黑人在我身邊。」空姐霸氣回應：「請拿起你的行李，出口在那邊。」該名男子連聲道：「不、不、不……」但空姐已轉身就走。

男子拒絕落機繼續坐在座位上，即使機長要求他落機，他也未有理會，於是機長召來國民警衛隊上機，請該名男子離開。經過一輪短暫抗議後，男子終拿起自己的手提行李，離開飛機。

男子落機後，客機終可順利起飛並安全到達目的地，較原定時間延誤20分鐘。加那利航空表示：「我們希望對這種行為，表達最深切的反對及憤怒，並對我們努力為乘客提供最好服務的員工，展示全力支持。」

英國《每日郵報》

力㗎

而家係種族歧視
除非你話警察係狗啦

死7頭

警察係種族嚟架咩

其實無做錯，叫佢落機坐下一班無黑人既機咪解決哂問題

自己歧視自己

航空公司：代表該空姐向乘客道歉
該空姐已被炒友

黑妹都有索女的，唔明點解咁抗拒，想玩下interracial

係咪即係認左警察係狗